如果人類識飛

咁樣我就可以遠離食人香港，搬去北歐過世界fat fat 了

變成雀

雀有冇社會地位（人類金錢及權力）和地盤觀念（物業和國家）